<resources>
    <string name="app_name">FantomeApp</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="app_version">Application version : 1.0</string>
    <string name="nomapplication">FANTOME</string>
    <string name="button_lancer">Lancer analyse</string>
    <string name="tips_demo">Tips démonstration _ à voir par la suite</string>
    <string name="Who">Qui sommes nous? \n Nous sommes 2 étudiants à l ESIEA, école d ingénieurs. Cette application est une partie de notre projet de fin d études. L idée de ce projet est de fournir un état de l art de la sécurité sur Android, ainsi que de fournir des solutions portables et opensource permettant de durcir au maximum des Androids dégooglisés."</string>
    <string name="Why">Pourquoi cette application ?\n En 2021, plus d un milliard de smartphones Android ont été expédiés à travers le monde [source : servicesmobiles.fr]. Afin que chacun puisse avoir une idée du niveau de sécurité sur son Android, il est intéressant d avoir une application renseignant toutes ces informations au même endroit.</string>
    <string name="What">Que fait cette application ?\n Afin de fournir un état des lieux de la sécurité mise en place sur votre Android, cette application va effectuer différents scans vous fournissant un aperçu des vulnérabilités système de votre ordiphone.</string>
    <string name="When">Quand ?\n Cette application est toujours en cours de développement et est disponible à tous au lien suivant : https://github.com/Henzau/Fantome.</string>
    <string name="resanalyse">Résultats analyse</string>
    <string name="android_version">Android version : 1 </string>
    <string name="kernel_version">Kernel version : </string>
    <string name="information_androbso">Votre téléphone a besoin d’être mis à jour ou est trop vieux pour recevoir les nouvelles mises à jour</string>
    <string name="res_tmp1">Résultat analyse X</string>
    <string name="Hardening_to10">Votre téléphone ne possède pas la dernière mise à jour Android. En dessous de Android 10, beaucoup de vulnérabilités ne sont pas patchées. Veuillez mettre à jour si possible.</string>
    <string name="Hardening_from10to14">Votre téléphone ne possède pas la dernière mise à jour Android. Entre Android 10 et 14, certaines vulnérabilités ne sont pas patchées. Veuillez mettre à jour si possible.</string>
    <string name="Hardening_upto14">Votre téléphone est à jour (scan effectué selon les normes de janvier 2024).</string>
    <string name="secuTitle">Titre</string>
    <string name="secuDescription">Ceci est une description du composant de sécurité.</string>
    <string name="descreturn">Go to information fragment</string>
</resources>